元朗仲有咩好食，除左譚仔

如題

譚仔都叫好食？

乜野除左譚仔，譚仔比狗都唔食

譚記得元朗先有？

魚一

無野好食

嘉兵衛

譚仔都叫好食嘅話咁周街都係美食啦

就係唔知有咩好食嘛
btw譚仔真係咁差咩

田中

小鍋米線
南乳雞球

係元朗話譚仔 肯定比人屌到仆街

一定係三哥！ 唔駛駁，因為你駁唔到(一個區有2間分店)你話呢?
利申：香港人囗味你估唔到!

上次試萬芳 覺得好一般 得個樣

嘉誠對面既湯加

我都覺得萬芳好一般
可能d人食個懷舊味道

但個樣真心唔差
利申未食過

安娜

開心

小鍋

霸王雞飯

今日先食完

彩

薩莉亞

邊間先

與米奇聚餐

永年後面有間立哥麵檔 豬軟骨飯 好好味

蕃滿門都幾好食啊

幾錢

佢大坑渠係開分店定搬

一份食到三個飯正撚到

分店

做起左個名就好串

Btw梁記啲餃子同酸菜無得輸

利群

元朗大撚把，簡單一條又新街已經屌打痰仔

爽爽 梁記 成記

彩
開心豬扒

啲軟骨滷到軟淋淋

串皇

鏸園

天奴豬扒飯

魚一而家唔撚得啦

點心 ： 大肚腩 老點
都唔錯 再唔係山西刀削麵都正。

雲渝軒米線。啲豬頸肉正到 要千色旁果間先正。

芭提雅 食泰國野 又平又抵食 老闆重好後生𡃁仔。近三聯

陸記 雙豬飯

士耳其唔係執柒左啦咩 ，定有分店？

北菇雞